突發 天下制裁集會 獲批不反對通知書！1.12 愛丁堡見！

不分光譜 齊上齊落

自六月起，民間集會團隊就堅信跨越光譜、不分化、不割蓆是今場抗爭得以延續的關鍵。過去半年的多次集會，民集亦曾邀請廣及民主派、本土派、自決派、城邦派與港獨派的嘉賓發言，讓所有手足在和而不同、互相尊重的前提下，都有於和平集會演講政見的權利。

在1月12日星期日的「天下制裁集氣大會」亦不例外。雖然社運界大批知名人物正身處台灣觀選，但民集仍然正在努力廣邀不同政治光譜的嘉賓發言，共同為2020年將會來到的全球制裁集氣，同時宣傳1月19日的「天下制裁大遊行」。

民集歡迎不同光譜的手足參與集會，表達任何個人政治理念，並承諾絕不捉鬼、不割蓆，因為我們都是不可割裂的手足兄弟。

1月12日，下午三點，愛丁堡見！

#立即民主政改 #否則天下制裁
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

行動post 推

推！！！到時見

場運動唔撚會完！靜嘅只會是你自己！今個星期日抽時間去愛丁堡廣場！集會下午3點至5點！準時到啊！

但集會都係比較溫和

希望會係祝賀小英當選集會

自六月起持續主辦和協辦合法的反修例集會遊行，並為其他民間抗爭活動提供支援，誓集我等之力，延續街頭抗爭。

#HKCATeam
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

Telegram:
Facebook:
Instagram:
Twitter:

pish

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

今朝嗰FF Post真是得淡笑, 台灣English贏唔贏到仍然是未知數55波

推

幫手推上熱門

到時見

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

唔該，大家對號入座啦，冇唔去嘅藉口

呢個集會接近零宣傳
希望English贏到帶動香港抗爭活力

星期日見

集氣

小心佢幾時cut 就cut

靜左成個星期, 除左梓樂, 後日是要人啊！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

去硬啦

輸左想像唔到會點，係台灣嘅人無乜地方走佬

輸左真是在台手足攬炒, 老美唔知有咩部署

請 廣傳+推

仲有物價問題

人多就是力量

推!

幫手share去TG公海 + 推一推

點會想像唔到，佢哋都有心理準備，這不已經俾支持共產黨嘅人好大威脅了嗎

不廢一兵一卒拿下台灣

1/5

2/5

3/5

人地部署幾十年了不容小覷

4/5

5/5

推極都推唔郁....我就黎要做人肉宣傳板落街宣傳....

直情沒人見到

支持

[行動Post]可唔可以幫P牌推下星期日個集會

完成推唔起

push
1.12 見

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

繼續推 到時見

唔推啦 屌

push

咪即係圍捕通知書

推呢個

12號見

不反對通知書即係警方圍捕，不過都照出

推行動POST

0112

又圍捕⋯⋯
搞番個支持警察受制裁大集會有無得諗

辛苦了

不如唔好再抗爭啦

推！

都唔知係咪啲鬼係咁抽請集會, 引9你地比人拉,

我覺得最好返屋企嘅, 咩都唔做就會贏。

下次集會係咪叫 慶祝蔡英文當選中華民國總統集會

次次集會都拉幾百個
有晒你地資料

希望星期日可以啦 應該出結果㗎啦

112見

不如你唔好去啦

Sorry，如果中共輸左台灣緊是去開香檳！

推 ready to fight

幫手推, 希望星期日可以開香檳慶祝土共鎮壓反送中導致再錯失台灣！

推推推

Push

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

又送頭？不了

gogogo

推唔到都推

112愛丁堡

巴打

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

不見不散

Chinazi

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

S

Z

撞

必去

D

X

gogog推推

攬炒團隊: 全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！

「國難忠醫」將會是二十一世紀「湯德章」, 因拒絕交出「暴徒名單」， 最終被國民黨軍隊公開槍決！

🤪

屌，有嘢做，嚟唔到

19號天下制裁大遊行見

我懷疑任何關於1.12集會既post都一定上唔到熱門

721 831 101 1111

I

班連登撚屌好多都知啦 知左但唔撚推

推
推
推

推啦屌

有毒

襄王有夢巴係搞手??

No, 民間集會團隊先是

幫推!
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

聽日見

後日

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

聽日貼爆連儂牆

幾好笑

你向警察申請一個集會嘅舉辦原意係希望外國人制裁警隊政府中共

出！

推啊推啊
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
查警暴 止警謊

到時見

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

曱甴平
天滅中共 全黨死清光

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Yes

推呀

香港獨立

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

行動po置頂

推啊啊啊啊啊

721

PISH

行動po 推

即係又放網夠鐘收網包抄大圍捕

香港獨立 唯一出路

Help push 112

推熱門

推呀呀呀

推行動post

TUI

PUSH

推推

推唔到

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

收到！一定到

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰